馬鞍山連濃橋有個建制派地區樁腳企左係到

十分鐘前見到係正鐘樓下面個鬍鬚佬著猿人大頭背心
佢有派建制派傳單同幫手攪旅行團
同另外兩個黑衣阿叔吹水

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

組隊暗角打獲

個鬍鬚佬最多係獅子狗
佢俾人斬就有

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

馬鞍山人，你甘心建制當道？